[湖2-1塊] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖塊大戰(225)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

當年steve blake廢d
定係dg14廢d

牙猴回春

班射手終於有

Long 3

猴冇乜表情 好撚得人驚

dllm rmbj

又倒返

奶狗 dllm

kcp 守 murray 守得算唔錯
不過murray 真係守唔撚到

Blake埋單有3到尾 但我睇親直播都唔見佢入
唔知幾時呃翻嚟

Rmbj又射long3,唔好倒水啦

換rr9上 rmbj lan

占真係弱智

屌你老母奶共占鳩撚完未 冇手感又射long3
真係唔撚怪得會比人追到分

占士on9
咁樣射
又係咁放giant射三分

搞唔掂
打黎打去拉唔開

Jokic未發力

blake = 爆炸力差 既 牙叔

廢老敗分一流

有冇人覺得塊輸幾分好易拉近
生性啦屌

rmbj又做乜long3呀屌你老母

好撚唔鍾意個rmbj宜家鳩射三分

屌奶星成個playoff d long 3都無撚準過
射撚完俾人打球快攻
做乜撚野姐

廢老呢兩場咩事

拉開少少 又放水 拉開少少 又放水

bronny

收撚左錢

廢老lan未

咁撚有錢仲要收左錢

收埋LBJ啦 上mcgee好過佢 起碼唔尻射

入左final贏到都無fmvp
索性輸係西決算

等睇湖人啞火，比拉開10分 2:2

ad: dllm

輸左股票

廢老真係廢撚到笑

女nigger比黑警射死
唔想打波啦

咪就係咪屈喇
廢就係廢！

又有？

舊
仲要好似niggas開槍先

Breonna Taylor

打到呢刻對面近六成命中
湖人d防守攪乜

屌你Q3打左成3 4分鐘
傳左幾球 射球long 3
企死係個弧頂到乜柒都無撚做過
扮draymond green?

自己唔射就傳炸彈

唔好問 睇到燥

條撚樣又係到刷數據 屌佢咩

Foj有ft射

卜 屈撚到

比番少少甜頭你
一陣Q4就冇

喂想留力打Q4不如直接換rr9上黎控啦
係度哂大家時間

2nd chance 20:2

快到

好撚憎見到廢老見對面入到波果個消極樣
做撚到佢冇份守波咁

終於有板

快過boa

好似老細屌柒下屬咁

KCP型撚到

人地雙核都幾乎冇炒過 扮咩防守強隊

RR9一野打落JR度

新舊快攻之鬼

Kcp 搞人手指

rr9

Murray真係守唔撚到 到底咩料

dns 朗b屈到
控場舒服到 ，唔撚似賤種咁，係到妹下妹下

好彩有rr9

Wow Murray
我都以為travel

卜勁撚到

rr9 三分仲好過dg

rr9勁到

朗fmvp

射撚夠d濕尻mid range未 奶共占

Playoff rondo

我覺得有啲位猴去到咁深都唔比猴做下肥仔真係講唔通
唔信佢定點

rondo~~~~~~~~~

rondo控返波好好多

廢老一落場成隊即刻發力

未撚入過 哭能咗

2邊玩對攻唔防守
其實係咪我地中左佢地計
暫時贏真係好彩
鬥射從來冇著數
要多d組織

Kcp+rr9玩曬

KCP夠生性就得 唔好望靈堂射手

RR9>LBJ

我朗屈機到

好似之前咖喱咁 點射都有

LBJ換女人 deal唔deal

有時我見到佢空左都冇人比波佢 我諗係唔想俾佢單打

好彩換咗奶出去

我地加pick

deal

今場計
朗度 d 助功真係 造波造比隊友
賤種就係妹完傳炸彈，賤種不如打無球啦，控撚住冇用。

女人不了 可愛就有價講

Wayoff George 不了

換撚到可愛咩

d中距睇到燥

AD好少分波俾候

見候有幾次係禁區舉曬手都冇望過佢

廢老等佢抖下間中牛入去算啦
射少d波搏下ft算

今場RR9入到波, run得自然順d

真係唔明..點解要咁射...
成個打法轉左

不了
女人咁撚廢 係都換可愛啦

咩守波黎 死都唔換番ad

lbj求其鏟入去仲有用啦

占:屌就係俾人打死都冇雞

共占組織好真係吹撚大咗
完全係球權+以前啲吸怪能力先導致佢數據咁好睇
佢根本唔係magic果種高控衛 扮乜撚

占士鏟入去冇雞所以斷鳩估

咁緊係啦

Magic 史一黎

變咗Pelican

Rr9

呢幾場成日都係咁 講真係唔明點解要switch

2千幾個playoff助攻
完全唔知係咩怪物黎

Murray啲變速幾勁

冇占順到

KUZ 啲三分好廢

古

po rondo

成日吹到佢幾識幾識波
講經咩 打2k玩中鋒有球權都刷到助攻啦

古狗又炒

占又出黎倒水

古狗炒左幾多球3分？！

古狗入埋就好

贏了

對面morris仲多哨過lbj…

朗度勁撚到呢

Mpj

依到RR9又做咩野

反cup了

屌次次拉開10分就倒水俾人追

完全冇諗過接波
唔識蹲等波射其實好似係射手大忌
果球佢唔入好正常

又倒水

Gg

倒水

又倒

KUZ LAN 啦

輸了輸了

又妹

咪柒再出古 見親佢拎波都唔放心

輸了

占好心比Rondo控啦屌

點解廢老咁少同AD打PNR
明明第一季/regular好多

妹到夠鐘射三分做乜撚

禿占朗AD
Vogel係咪弱智

屌 成日扮球星 呢下跳起傳講真好彩傳到

傳得靚

老占一定傷撚左

等睇領先入第4節但輸波既記錄

靚到

mpj 出手仲爽過隻賤種

占之前咬柴 唔知關唔關事

靚

好想要mpj

古狗鳩沖撚完未？

Ad真係好完美

智撚障 mpj真係當古狗狗咁撚 笑死

唔夠對面射呀
打番硬淨少少防守啦
今場輸就冇晒士氣

murray到底有無落場抖過

KUZ走甩夠porter未呀

古狗rip

對面勁到咁
打毛咩

實痛啦

點解人哋啲3分咁準 我哋入一球都好難

古好撚中意跳 跳乜柒。。。

2-2

真，明明呢招無解
加上今日 kcp 同 green 都有手感，spacing 夠哂，唔會塞死個籃底。

屌 古狗連續兩球俾mpj撚狗
用下個閪腦啦

Dllm 古狗

古狗幾多次

kuzma 又兩球3分比fake 左 好撚垃圾
剩係佢既防守都輸左12分

真係頂唔順古狗D防守

古換MPJ OK?

古狗乜撚野防守

古囝換MPJ deal?

俾人連fake兩球

撚古狗

啲防守唔撚見哂

AD又諗住1reb完場

屌 輸啦冚家產 球球都亂9打 無組織咁

標黎標去成個傻仔咁

呢下就唔係佢甩既, 但咁樣衝埋去不如跳埋, 頭先唔應該跳就跳撚左

古狗守波冇 進攻冇 雪啦屌

奶狗+古狗
倒水天王

古係咪弱智 宜家唔係打緊機跳左就當contest呀大佬 你下下跳過曬係後面人地同wide open係一樣

古依啲唔係技術問題
係無撚腦 所以唔會做到star

古狗仲要扮到唔慣自己事咁 on9

戰犯古

希望第四節肥仔冇氣

古狗真係弱鳩智

古狗垃圾到咁，憑咩有咁多出場時間

垃圾古見哂底啦

Vote

係好耐冇玩過....

禿進攻都好黑洞

一陣梅Q4 Take over
2-2

得罪講句，foj d footwork 真係好撚差

出古係做乜撚 可唔可以收返埋佢

換jr都冇咁嬲

咁樣冇雞掉轉吹翻大摩

唔係無解 兩個體型差唔多
3 4號位換防守佢地連mismatch都唔算

對面隻Morris仲多雞

幾搞笑

出埋班閪友
輸硬

啲雞咩事

Cls 大摩動作咁撚大當人盲咩

吹撚完未

仲出古

點撚解又要拖到24秒？???????

其實好危

占成日妹妹妹

Hikd撚住5秒撚兩手傳炸彈

死廢老俾夠炸彈未 最後2秒先傳俾禿

LAN啦占狗好嗎?

扔夠炸彈未呀屌你老母占士

一早咁剷未唔洗比人屌得咁甘囉

今場要輸架啦

Hold

撚樣

妹夠未

無人識入波？？？

睇到好撚燥

FOJ 真係好撚廢
永遠係重要關頭傳波
傳你老母第一人

廢老真係廢左好撚多呢兩場 搞乜

屌古啲占狗又潛

廢老走未

我係占迷都頂唔撚緊

唉 無啦
要輸了

出番rr9 啦

奶變撚咗慢金油

一早鏟咪得LO
屌你RMBJ 都唔知做咩尻野

呢兩場變左真廢老 妹到to

不嬲係咁 第四節係F114

咁都有準三雙

死廢老
還我kobe

收廢老啦

出夠呢個垃圾陣未

佢唔係快攻鏟既話無殺傷力可言

大魔勁到

鳩鏟就岩啦 自己都射唔撚準 成碌撚咁 傳炸彈

贏呢場好重要
後3場靠role player 爆發執一場都夠

咁佢頭1 -2節又打得冇咩野..
係今節唔知做咩勁..

一早打多d內線同鏟入去仲好過9射3分啦

AD 1 籃板

奶控咁耐晒氣 ，一早鏟啦

大摩D老鬼波真係幾正

場場都緊要啦
上場AD打到隻狗咁

三搶一差啲輸。。。

屌 俾jokic屈底

咪燈

嚇到心都跳出嚟

炸板on999

我真係dllm, foj
ad 剷得好！

又係度妹

肥仔又夾人手

又hold撚住個波5秒

AD and1

大飛

占狗。。。。。。。。

球三分笑撚死me

對面2man難守到 球球一打就入硬咁濟

睇到RMBJ就燥

屌佢空到咁..射到咁7

AD

AD真大佬

早D射好撚過 好過妹24 turnover

炸板真係笑撚死

佢不嬲多小動作

屌 雞塊內線冇人就爆入去啦

油雞5犯

妹廿秒 對肥仔射三 仲要炸板

AD一人CARRY

油雞5FT

好波

又要ad carry 屌奶

lbj你死撚左佢啦我屌你老母

湖係冇合體必殺技

屎綠古狗躝啦屌

3-1

Ad 勁能到喊

Draw 多個foul 啦快啲

抖下啦joker

死占狗淨係上半場打到波收少一半人工OK?

屌奶 好彩有and 1打到肥仔落場

Lbj係到送波比人
我屌你老母

勁撚到。。

GG

Murray

嘩狗撚到呢

咪傷

ad

屌...

完

Nba太易玩

大獲了

molamola

屌你老母金塊狗

仆街

唔出猴屈底?

今次仆街喇

肥仔5犯 贏了

Shit

屌 含撚左

diu

Delay到

屌AD真係玻璃人 撞一撞咁撚樣 點

關金塊事？

仆街了

上場用撚到盡 好易傷

AD斷腳~
完
下季見

完了湖

玩撚完

Ad傷左

唔玩了

屌

Dls 唔出侯

大傷

屌，我一路好撚驚佢奶野

屌你老母啦

見到上一球撞到心口都feel到AD開始玻璃...
希望無事

綁實鞋帶頂埋呢場好d

zip 腳？

熱火成為最大贏家

終於傷
仲諗緊點解佢今季咁捱得

老大有冇事

唔係咁開心呀

似想紥實繼續打

frank條仆街係咁
明明好有效果 係都唔撚出
同禾子一撚樣

哭撚左

打底 邊有人着低筒架

LBJ 出返黎頂啦

吓

屌講野咪咁仆街啦

唔好大傷

做乜柒啲防守食晒屎 唔做全場迫 冇人迫咩 Portland 柒箭都係咁迫

頂到呢場下場米又係輸

大獲 今年冇champ

我都唔想

開局打得幾好 又唔多foul 都唔出來

出大摩方便隻占狗呀麻
根本收佢既時候要換埋猴入黎啦

Ad傷左唔出得

解散湖區了

如果AD真係傷出幾場 塊真係有機會執雞

冇啦冇啦

得番隻占狗真係唔撚想睇

唔洗打啦即刻

點解唔出猴爆下底
dllm 而家係無外圍

冇事既

唉屌 玩完

只要唔除鞋就唔會腫
望佢唔係二級拗柴

冇事

湖人今年拎唔到 都冇咩機會

梅狗單拖都打贏占啦

學老大頂埋個ft就rip

唔會 好易再發生

respect AD

傷咗下年底薪續AD好啦

無事

下場唔洗打

ad cls !!!!!

尼啲咪大佬囉

塊狗 仲唔追住隻腳黎攻

死頂

仲打得

不再玻璃？

AD生化人

冇foul喎

仲唔出猴

跑得勁慢

比埋雞你廢老都唔入架啦

AD拐下拐下

出猴未

Respect AD

唔該共占幫手takeover等ad抖住打今場贏啦屌

AD真係CLS

lbj上場都拗
即刻上冰應該ok

Murray痴撚線

吾皇終於有鏡頭

屌你lbj成撚日掟炸彈

Ad強行carry 哭左

垃圾占 ..

好危險，一唔夠體力就好易傷

咁都唔換猴守波

二佬占carry一次啦好嗎

FOJ takeover啦屌

難d
唔靠害偷笑

可唔可以搵個高少少既人守梅狗

AD傷左奶唔該carry啦

LBJ 求你剷入去

Kuz

咁都FOUL

FOUL乜撚

誇張咗

有冇人可以話俾我聽foul乜撚？

唔夠撞仆街都有foul Challenge啦屌

Make up call?

做乜尻

剷入去都唔入既 有咩用

黑撚到 我屌你老母

黑到

Foul 乜鳩?????

啲裁判不知所謂

如果依球有foul以後唔睇波

油雞5犯都唔出侯

外圍 做下盤先

draw foul阿 對面個個5犯

梅狗自己仆街都有FOUL

真心

咁都foul打乜籃球

裁判平時係唔係吹開中學學界

可唔可以籌期買起班仆街裁判

裁狗又發功

今場其實都係咁
禿有幾球舉直手唔郁都照吹

剷入去分返出黎 23號戰術

生化人同玻璃腳有得比較咩

Rmb James harden?

其實真係好撚弱智
出左個challenge system
D ref吹得仲撚鳩
反正你有challenge呀麻

Ad 一係打得保守啲 唔好再tough shot
多碰撞會好易再發生 咁扭一扭入面點都有少少傷 要休息等佢好返

猢已輸

掂都無掂佢 自已仆街

出猴屈底啦屌你老母 vogel

唉 冇左坦克戰術好耐啦

2:2

依場真係要贏

我唔太明ad點解要著Kobe ....

贏到呢場，下場唔出等final仲好

佢條仆街留力

已輸啦 奶收左錢

kcp

仲唔出猴 係唔係hi完大麻

我愛卜 ！！！！

靠foj 一定比人級

下場咪輸埋lor

輸喇
打多幾個

咁都有foul

要留黎打jokic

卜巨頭!!!!!!!!

公海post反湖聲高漲

淨出奶輸硬

打底著low cut小癲
點都學猴著kobe 9

吉祥物好少少 唔好發夢啦屌 拎中產架兩條撚樣

KCP

妹你老母咩

卜勁到

Ft line mid range都炒

仆3

卜

可能想岬速度快啲

唔係
睇second chance 輸到趴係度就知金塊佈滿防
明知你三分垃圾

AD又不明不白咁跌

點解比人屌到反枱嘅dg有+12

次次都係咁

RMBJ連個murray 打唔入？

KCP 真係好完美

無晒籃板on99

我就睇FOJ呢條仆街要潛水到幾時

抱大腿

dllm 對住油雞5犯唔鏟走去射

ad仲有冇事
冇睇

Caruso 啲三分永遠唔撚入 睇撚到燥

歷史第一人炒幾多中距

有人企出來未

食撚屎啦占狗

果吓TNT旁述都話冇foul
上場用盡所致 太攰易傷就係呢啲

廢老想點。。。。無眼睇

已傷

越睇越燥

笠撚哂水
廢到

放射都炒 笑死

剛才鏟入去喇，射又射唔入

睇左佢咁多年 最廢今年

而家正常打到

打3分拉開 一陣爆到入去唔foul無用 5犯d 雞吹得好鳩 分分鐘唔吹

foj除左坦克戰術可否唔射波呢

見到籃底有協防就瀨哂屎
不如退休啦

湖最引以為傲嘅內線 二次進攻呢個round廢左

放哂你射Mid range都炒 Post up又鳩傳 你食撚屎啦FOJ

dllm廢老

佢呢個series 打得好差

去死啦占狗 妹撚完未

睇Foj睇撚到燥

屌占士

食屎啦rmbj廢撚到

仲要中前框

廢老下下拉到24秒我搵阿婆打都得

good d and cut it 賤種
早D咁打未唔洗比人屌得咁甘lor

唔識POST UP 既第一人
笑撚死

Ad無點炒wo

呢個時候又出大摩 唔出猴

唔正常啦，頂緊

生咁撚大隻唔識落底
妹黎妹去

唔強爆籃底同人鬥射做咩

打jokic 啦 奶共沾屎

廢老你係傷就咪撚打啦 咁柒廢

廢老仲要曬幾多個play

一朝早睇到扯撚哂火
躝啦占 依兩場都專登咁玩

餵到埋口先食到
咁學乜人收38m

出猴啦屌！！！！

LeBron 關鍵時刻打到westbrook咁撚樣

今場會唔會又要平安鐘

奶共狗全力守murray啦屌

屌廢老妹親得返幾秒又唔係剷 就知個possesion出事了

粒波比foj控都冇好事 kcp拎多啲波打啦話哂都第三得分點

收局唔用DG 就知佢幾撚廢

猴明明打得好又唔出 執板都攞咗8分

對面正選兩個5犯唔打內線鏟入去係到9射

Morris勁到

Agger 依家咁樣真係好核突
躝返屋企玩佢既BLM

咪撚出古狗屎綠 thanks

點解梅利場場四十幾分鐘都唔喘氣

d post 成個弱智仔咁，最簡單 spin move / up and under / shoulder fake ,一樣都冇

Ad

對面勁撚到

換猴未呀
撚樣FRANK

屌你switch肥仔5犯唔撚剷

RR9!

倒啦倒啦倒曬佢啦

點解又唔出猴

ad 真係好完美

牙朗真Carry

收morris啦屌

同一個位wide open rr9 lmbj

守波緊要屌你老母JM

占狗靚守

2min岀猴？

第一節有猴打得幾好又唔出

出DH啦

細魔真係好重要

換猴未呀dllm Vogel

出猴啦屌

Vogel 屌哂你成家

操死ad

打到肥仔6犯就一早完場啦

出猴
肥仔應該FOUL OUT左
FRANK無撚用

大摩打得幾好

完場ad要rice下

出死大摩lor

啲雞真係cls

防守!!!!!!!!!!

換大魔啦

又吹 吹撚夠未

Foul out

拉空俾條賤種takeover呀麻

屌幫到出撚晒面
一攻一防連做兩球鳩野

DH12打得咁好..出得咁少真係好慘..
ON99 教練

仆街2:2

廢老clutch king 呢???

快d吹多下換猴啦

痴鳩線 vogel! 死都唔出猴

比人hack到仆乖

慢呀唔好亂

大摩都幾廢下

d哨真係睇撚到燥

收局又真係好難出

空要射先得 有空位唔射出猴撞下唔好

梅利hot 撚到

牙占最尾先有雞

以為又吹比金粒

唔係已經好幫湖喇咩

宜家出隨時射ft冇著數

已完場

最後2min hack乜

咁打咪岩囉 鳩撞tip板拖時間

可能怕spacing問題 同埋Murray著哂火

睇見件廢老就燥

咁樣blocking 占，後生差d 經驗

FOJ只係馬龍級數
唔好再搵佢同MJ KOBE 比

出撚晒D矮仔 點搶板

得番一分鍾，頂撚住呀

廢尖差啲比人裝埋charging 屌你老母

其實占狗係打得舒服左既
起碼對面唔敢鳩夾
自己廢唔撚入姐

睇完依兩場終於明點解占狗唔鏟
因為佢都知自己鏟唔入 第一步都過唔到人

ad 真係好完美
兩個 進攻籃板, thank you AD
btw 賤種 近兩季既 clutch time performance 係未 below historical

睇數據，牙蝗係 clutch 之鬼, 但印象近兩季廢到仆街

其實公道講 兩邊d雞都亂鳩黎 大把play可以唔吹由得佢

clutch king????

出猴 murray 50分啦傻鳩

muarry 俾james守死

屌，點撚解唔出猴！

是撚但啦 cham左先 殺占大會

屌 唔出猴 paint 係甘輸

有冇平安鐘

我無特別撐邊隊 純粹覺得d哨搞到場波好難睇

FT KING

湖夠唔夠東岸個兩隊打

係守得幾好

同人鬥射

廢老唯一作用

最後3分鐘件廢老有冇一下good play

JB Tatum打撚爆廢尖

真 好唔流暢 次次DRIVE IN 都CALL FOUL

Ft

守到梅狗含左撚

冇 一直都係妹到完場

鏟咁多球都無雞就靜靜地算喇占狗

Wrongdo

夏登：占士打法似我

場場Q4都係FT大戰

On9 球證
兩邊鬥體毛犯規

鬥罰球算啦 打乜鬼波

又一球
禿舉直哂 FOUL

全力沾

跳得好撚高

生命rebound

RR9勁撚到呢

七分頂住好嘛

Rr9 關鍵籃板

真
今年D波真係好撚肉酸

全力三不沾

剷又唔敢剷你件廢老有咩用

RR9

燈死咗
炒ft

進攻下半場真係好差..
但之後佢肯單防hot hand murray 仲守得唔差..依到算係咁

你就想 我唔明雞塊唔打犯規戰術 畀wrong do 上

梅利又45mins
好似唔識攰咁

啲哨其實真係幾尻

防守好得啦 進攻永遠便秘

RR9真係救左湖好多次
次次成隊無人企出黎果陣
都係佢救

dg呢個deal拍撚得住deng

廢老守murray 個2球關鍵喎

Clutch Time得AD牙朗做到野

DENG果幾年如果有得出場隨時準過DG

佢肯得有傷 依家加多個ad

攻唔到 AD又有傷

又要攻又要守 又要傳好波 邊有咁易

學界咩。 muarry超難守

無rondo真係收咗皮好耐 奶淨係識喺到妹

頭先高位包夾 KCP半步空位第一下唔敢起手
double team傳波唔洗反既

咪9up
Deng下年人工仲要計落cap
點有得比

要3:1了

Rr9 先似領袖

但佢同屎綠可以一個+10 一個-10

Caruso 做乜鳩

睇佢起步好慢

望住呀奶好失望，日日扮哂野want justice，波又唔想打係度妹唔知咩乜

占狗守死Murray + Jokic
反占呢？

慢左好耐 唔關傷事
half court爆發力無哂

下場如果無AD點算

4分 gg

JOKER 不斷輪換

佈晒防 佢最值就係快攻 雞塊係內線塞滿人 由你射三分

換咗猴 lbj 仲點樣鏟入去

咁撚遲先做野 我係占迷今日都屌哂鬼

呀仔食weed
無心打波
大家原諒一個愛子心切既好爸爸OK?

今場都無乜野咁 頂住

唔好畀佢防守foul out

叫字母哥黎扮字母弟

有冇猴都剷唔入架啦

又打落水狗

唔反沾 反奶

放空你射極都唔入抵輸啦
今場好在有RR9救命

平安鐘

入曬ft就贏啦 屌

岩岩做左陣野
仲未完既

ON9
關條春事

穿盤未屌

屌佢係咪都唔撚剷架啦，猴出黎守住個paint好過啦

戰犯古仲係到笑笑口咁

睇三分命中就知
三成三 下半場拉返
上半場三成都唔夠
畀AD上罰球線

最後5min鏟左幾多次

Big time shot

Murray 隊2個3分就搞掂

AD真係完美

笑死 傳炸彈就有佢份

塊 下場先開始全力

佢射咗幾個三分啦

要反CUP了

AD 大心藏

希望AD 大腿下場出到

奶共占收得皮 3-1已完

完114-108. 3-1

3-1
危險了
最強金塊出現了

過Nash 好合理

3-1 劇本開始

太易玩了

最驚係依家 3-1

Ad又carry一場

仆街湖人中圈套
金塊又玩1:3反cup

又贏一場

佢傷屎FUC 個到影響左爆炸力

湖贏 = 黑哨
真係羨慕公海班人咁識波，場場波都唔洗睇用一句應曬就得

神秘力量又出現
最後拎埋總冠軍

中計了
1-3了

金塊都有隱憂
Murray 用得幾盡
同埋jokic 一foul trouble 就得返Murray 單打

今季完上第6

不安

塊狗：急不及待想玩玩了

po 真係靠rr9+ad

下場領先hea打
俾人反cup 3：2劇本完成

FOJ 第4節除左RR9 喂到埋口果下LAYUP
其他全炒

NBA 係咩玩法
只要你夠大份，撞入籃底dunk，一定係人地犯規。

湖人而家最驚嘅應該係台灣李亦伸

公海班死老母孤兒仔又高潮了

支雞改少少

maurry 果球先叫黑。 果班太陽on9仔

今場就算贏都睇到勁燥

牙占D命中差撚到

呢個局面似曾相識

公海嬲撚到
今場湖迷又贏
ad 朗b carry
賤種打得7
湖人贏波

我點睇都仲有氣有力過AD LBJ

上輪都破咗啦，生人唔生膽

觸發條件齊哂

塊出咗局先檢討啦

不如下埸鬥罰球啦 自己仆街都有雞
sor 唔記得咗湖人係冇雞

好多爆閘狗

AD上場用到盡
奶就算柒數啦 係度妹 仲話生化人 生銹人就真

AD傷咩 開工冇得睇

上兩場射波好似都好D
今場食哂屎
係咪咬柴+屎FUC傷個到比想像中影響大

On9 lbj 打rocket 第一場
已經屌咗出嚟講 最後時間唔可以 dh12 + ad + lbj 會冇晒spacing
Lbj 自己出嚟講自己出嚟投訴架 果場就係咁樣輸
On9仔

天王山之戰

梅利啲硬起三分係咪已經變左普攻

第四節同game 1一樣
Vogel 做乜柒唔用game 1咁姦鳩雞塊個底

最緊要AD之後冇事

ON9沾狗
猴第1節D補籃 咪就係隊友剷入去囉
弱智仔FOJ廢就廢啦 第一下都過唔到剷你老母個西咩

2-2先有喔

傳聞天王占係最強占士
留名跟進

就係因為有大mor
對手要守佢三分
唔可以過嚟夾 lbj
但係又要守jokic 同保護rebound
所以先一直冇換佢出

好嬲？

：湖贏就一定係黑哨

廢老拎左冠可唔可以躝

郎度 曾幾何時係 playoff 大三元常客

頭先見到ad攬住隻腳嚇撚死

個位其實影響橫向 跑動唔大影響
生銹人就生銹人啦

認真 dh12 單檔換lbj 打jokic 無人會咁on9俾你換 , 到時就變左 dh12卡住lbj個位 ,因為如果換到dh12轉入去單打 好打好多。

但係用魔去換 ,因為魔有3分 換防就會去守魔,

係魔唔知做乜9俾人吹犯, 黑

How do you spell trash in NBA?

L e B r o n

Dh 12 出咗嚟 進攻時佢企喺邊？
睇咗波幾耐下用下腦la

唔講以為多好多雞
但foul數原來係25比28

又block一隻閘狗

姐係第四節Drive in左幾多球

係 呢場冇再出現傷 佢抖得好應該恢復得好快

條沾狗真係弱撚智
FOJ剷唔到入去明明係自己廢
仲要瀨隊友阻住 真係好撚核突

入到總決賽都冇用啦

3分廢撚到咁 邊夠熱火打

熱火淨係後備啲3分都射撚死湖人

黑雞守死Murray to be honest

靜啦

睇吓Murray 罰球命中

出公海一律認係黑哨就得
嘈咁多做乜

c兄心水清, dh12係進攻方面真係卡左個底 佢無3分 只可以企罰球果到 搶板, 執下板

最緊要AD冇事

DG

奶一定係熱水間諜

無猴咪無人幫佢執屎囉，幾下唔入無人搶進攻板

之後中距又炒撚哂
剷又瀨冇space

D太監好撚肉酸

agger

真 但如果入到final對bam都幾危險下

其實傷撚咗架啦 望就望唔好太嚴重 落場即刻處理下

其實換唔到, 有一球換到jokic lbj加速撞入去, 但吹魔拉人,但只係放隻手係果到

對方都知你要foulout jokic 企定定等你射3分

如果唔入就金粒波 ,金粒3分準咁多 用依個方法去追分

講事實姐 我夠想湖人勝

但你睇下個green 反而KCP 同朗度仲射得準果佢

屎綠幾時先肯爆一場

Lead緊啊大佬，要搶分啊？要穩陣啊

見佢唔攻 就知

off reb.不嬲都當係bonus
出大摩占狗係打得舒服左
唔撚識入波真係太撚廢
人地都放你一步射
on9到震真係

爆一場衰十場

啦 唔準你咁講 廢綠係總決之鬼

睇完4場，唔好話3-1係劇本
湖打到咁，除咗game1，其餘都打得好差，
認真塊真係有機會

green真係1400萬垃圾 kcp有用好多

Green打順境波就勁到飛起

攞冠軍個場

補你老母 最後一節 咁易俾你補
最後3分鐘進攻回合 Lbj 3分缐控球 dh12 可以企喺邊 ？

企內缐 二個人頂住呀藍底 Lbj點鏟 ？
企外缐 我使乜guard你 我去協防lbj 鏟唔到射唔到
你話靠佢補藍 你一攞籃板人地轉頭hard foul你 比你個傻仔dh去罰球線 重爽

只有大mor 可以頂下jokic 又保護籃板又有3分 又可以提供spacing

戇鳩仔一味喺度鳩叫鳩叫出猴 笑死唔笑死

屎綠食撚屎啦屌

一陣比隔離隊個hero嚇到賴屎

開季第一場對大飛咪爆左囉

今場純粹進攻便秘 睇返turnover反而AD 最多3個
垃圾占0個

又話唔出猴第一人先有位剷
第4節我皇剷籃入左幾多球呀
5犯站係你面前都唔敢剷
放空你都唔撚入呀
太監出黎講野啦

防守都仲有少少用 不過用一拳超人仲好啦 守得仲靚

公海班弱智咁都話黑哨 笑撚死
黑邊球呢??梅利自己仆街都有foul 禿舉直手 都吹左2次
大摩無啦啦比人吹過moving pick 打斷攻勢

起碼仲行到 唔駛俾人抬離場先

但dh12 罰球好左 但都係一個進攻點 計我話12節出佢無所謂, 唔係lead15以上 唔出

其實真係唔明最尾幾分鐘嗌收摩出猴個班
一路都lead緊 大摩又無俾人打爆 又無輸rebound
換猴出黎做咩

你Quote錯

你睇佢掉左幾多球炸彈先

完全係防到對面 換來做咩
換左入來 對面真係pick完撚爆howard

認真 都唔知關唔關禿係白人事 次鳩次都吹

依到幾多分

只有大mor 可以頂下jokic 又保護籃板又有3分 又可以提供spacing

笑到仆街 大摩今場幾分幾板呀
猴一節都頂你成場啦 太監仔

個撚樣掉炸彈不撚嬲架啦 掉左成個season

有球得番1.x秒傳比禿笑撚死

7/18

屌 順境波 呢兩場都係湖人領先 到3 4就開始賴屎 好難會有順境波打 佢再冇3分 打熱水真係唔洗玩

其實由第4節 出返jokic (5犯) 就要出返猴啦

基本第四節尾都唔會出猴
一攞波就foul佢
同埋太多小動作

其實對熱火定塞好d？

ad有球牛油手添啦

其實屎綠廢唔係今日嘅事，對佢無咗期望，

唔洗場場屌佢，講番今日場波如果輸rmbj一定係戰犯，4成命中率都無，第3節本身領先10分有得再拉開係俾佢妹10幾秒之後射炒，無諗住傳波

最唔撚明點解 唔switch AD對jokic打佢5犯

其實係有黑雞 只不過根本兩邊都好多錯雞/漏雞 係公海見湖贏就搵野嘈姐

熱3-1 緊 一定係打熱架啦

依球佢自已插花都用左5秒

有空位咁Drive in左幾多球

2 4起得2次手

咁就唔係黑啦 係球證戇鳩
G2 G3就明顯想吹比塊贏果時 又唔見佢地出黎講野

多左好多未見過嘅user

傷

次次講講下唔知講左去邊就自己類比係黃係為人民而戰 跟手就屈曬湖係共産黨呀藍絲呀咁 搶左個道德高地先再即刻污名化你

真係辛苦 撘完拓又要扮箭迷 大飛又出左局唯有捉住塊條救命草先 入到finals既遲下又轉撐熱/ 塞在先 反湖又贏

咁又唔係咁講...
熱火進攻都成日便秘

射中距都玩撚死佢

無板比肥屈仔屈機
咁都仲要問

朗度傳反擊嗰球

唔入咪俾個波人

佢存在其實係防守位置做嘢
但佢出名走位好 雖然係好 但命中垃撚圾

Nugget in 7

咁佢傳炸彈關ad撚事

所以籃球只有 drive in ?

死硬 唔夠打

兩年前既FOJ加AD仲可能夠打

依家咁既陣點打

隔離仲要打到著曬火

鳩up

AD wor 最多唔入兩球手感返哂來 俾垃圾沾一鳩樣 起碼其他人可以集中防守 反正jokic一定貼唔到身AD

上半場正常發揮
但下半場佢進攻係災難級....
但防守做到野....

有幾個回合，占拎波都拍剩5-6秒先開始進攻，導致傳左幾球炸彈

熱火真心勁 後生 又3分準。 但lbj打不拿好似未輸過?

人地果邊起碼個個射得

呀FOJ仲要去到關鍵既時候成日都賴屎

1400萬 俾隻covington 我得唔得

佢尾段守jokic 三分果吓幾好
但Caruso 搶唔到封位就夠 畀grant draw foul

原來戰緊

ad無傷之下 64波啦
熱無梅利狗 harden lillard ed超級guard 易守d

covingtion 下季黎

用dg +kuzma 換

有冇人讚吓大摩?(雖然foul out 咗同得兩分

所以 最後嗰幾分鐘 生死時間
冇可能出dh 12 無論進攻同防守 都有明顯漏洞
特別對方murray hot hand 逼你dh 12 換防 一定弱點進攻

係啲傻鳩 見人哋第一第二節嗰啲食餅同埋搶籃板打得幾好 就一味以為人哋救世主 on99 咁

根本Q4後半 防守做得夠就搞撚點
Murray手感籃球 手都出唔撚到 當贏

你自己講塞住籃底Drive in唔到
你老母你弱智？

贏撚硬啦

仲要貼呢張圖 醜唔醜

kuzma.... 是但啦 兩個透明人

AD咬完腳之後企定定射波算啦

湖啲中距3分真係好唔穩定，要諗諗計

呢條沾狗真係弱9智

完左場先見番啲正常人 打緊果時公海班友盲反到 講撚到捧湖就係賤種咁 咁共占黎到湖迷係咪要捧另一隊呀 要等共占走左先捧得湖

今年唔同啦 不拿勁到痴線

對眼好似想食左人咁

除非熱水班後生去到總決賽頂唔順壓力

不過好難啦 今年閉門作賽 冇呢樣野干擾

後生果班可以發揮正常

如果murray 換防打dh12 , 真係出事

佢真係值10M一年

下場應該lbj主動守murray 今日守左好多球,視線無離開過

73就差唔多 全隊狀態都唔夠人好

打火唔撚驚woad冇事係易打
塞2隻jb jt仲難搞啦

熱火邊個守lbj. 2古?

今年foj 都係唔合格架啦
都係老問題 帶到個波得幾秒 鳩射遠3分唔入 傳炸彈
jokic 5犯 又唔attack basket

其實真係可以出返篇湖人怎樣才算冇黑哨

金粒個態真係好好多

守 , 3分 , 罰球, 教練

妹王

正常既占狗都唔知有無十份一

太監: 隊友阻住我皇

我覺得 金塊仲勁過熱火

不拿同2古啦應該 其他好似唔多得

東岸d契仔比老豆姦左十年

Lbj 當年熱火d中距同背籃去曬邊 射3分射到傻撚左？

我自己睇其實猴依個series一路都有幾個大問題
1.over aggressive，易食foul
2.守pnr懶，成日沉底 放空哂D射手
3.腳步慢，俾murray switch打死
4. 進攻無spacing, 其實係影響埋AD。AD同佢同場變左要企係出面拎波，打無球都難cut in。
你Q4想要防守贏既話 反而唔出猴可能仲好

murray switch邊隻籃底會輸
兩條互含幾搞笑

咁換防味得

最尾幾分鐘
Jokic係大摩面前搶左幾多球off reb. 入左幾多分先?

傷左屎忽同袋底

熱火個期無得講啦 背籃 打撚死佢真係

唔出猴又比金塊爆籃板

點都守到啦 依家既FOJ都唔係好勁

唉⋯⋯早兩年黎湖人 依家個冠軍味你既

依家真係歲月不留人

條傻尻識鬼背籃咩
屌左好幾年

睇到啲留言唔知以為潮人輸

好奇怪 一完場就潛晒落水底 想笑尻佢地都冇機會

古啲防守真係同冇腦冇分別 1味靠衝 1fake就跳 復賽後攻係有進步到 有啲交波其實睇到 不過進步空間仲係好大

我猢大鑊了 3:1

東岸d契仔真係好難輸

贏多場就冠軍

怎樣戰勝金塊潮文有未？

今場贏係奇蹟

10個留言7個話黑 cls

撐湖=迷占=賤種=藍絲=噁心

答案就係吹對家黑過你

因為個個睇到燥

關金塊咩事丫

D 柒頭要幫underdog出頭姐

肯跑位其實唔差
防守唔夠經驗要交學費(但無咁多機會比佢喇

Q3 last shot 俾人wide open 真係嬲撚左
貼身防入到咪當佢勁 俾人撚到飛走埋

高比加LBJ

廢老打畢拿當教仔啦

有無人去叫東方乜鳩力量收聲先

有無太監解釋下
又話唔出猴 我皇先有位爆入去
兩隻底仲要讓埋出3分線幫佢拉開
對住個5犯既JOKIC 都笠水?

所以到底出唔出猴關我皇剷唔剷咩事

真之後都係打咁差嘅話只會步大飛後塵

防守你睇佢好容易比draw foul 佢係落力守但佢係其實冇咩技巧

廢老無氣體諒吓(xx
上猴追唔住J murray就穴

有球傳俾AD靚, 有防守, 不過真係好易跳, 俾MPJ FAKE左2球3分

下場好難打

就係睇到佢唔係懶 肯跑 但個腦係弱智果下DUM春
仲要連續2球同一個模式

24秒,用晒D時間佢, 唔入無問題姐下話

入左唔通又屌?

9min輸2板
無人護框
比人drive in幾多次
次次籃板3個人搶？

總結,賣!!!

加DG

果陣都唔知點解要賣波仔, 有波仔同RR9吸經咪幾好

我覺得波仔3分準過古

條友妹到無時間

唔係肥仔5foul打到綁手綁腳湖個底會唔洗比人中岀？

其實又唔差得晒，話晒都由頭頂到尾，你估咁易頂得住雞塊咩仲要對面其實個個都好有態。

籃底塞車剷唔入。

好撚似 Bjai 第3季打湖個時咁。

但我b起碼有中距睇下

塊迷仲講緊game 1第二節啲主力個個3犯
咁真係foul ma
viu同美國佬都冇comment
兩邊雞差唔多

不過今場q4就唔知喇冇睇

根主雞塊勁過熱塞

咪話用晒24秒佢

大摩Q4打左10分30秒
在場期間rebound係
Lakers(9 defensive + 3 offensive=12) vs Nuggets(4 defensive + 3 offensive=7)
大摩一個人就4個defensive board=nuggets全隊 輸左係邊度?

剩番4分鐘差4分
自己笠水妹哂佢話無問題
唔知以為剩番40秒等完場

其實係 真係唔知邊個守到JOKIC

但vogel都係唔會出猴架喇

呢個又冇咩嘢，起碼mid range有spacing
唔係撚到最後夾硬step back 3

上場又係，唔知以為贏緊好多拖時間

因為人地唔想要古
雖然事後係咁講古點好點好

今場肥仔有foul problem
試吓上多陣咪又黎多次g2q4個個都搞唔掂

過多兩三場我湖會有第二同第六助攻王

唔睇好ball

唔係DG 個撚樣 早就上左啦

我覺得 其實古同MPJ有啲似
攻就爭少少 間唔時可以爆上黎做第三點
但防守都係廢廢地+蠢

頭十有六個打過湖人算係咁

今場完全比下去個吓慘

屎綠+12
反dg狗又7

古狗點同人比拍個波都騰騰震

作用王

除左個樣同grade 外
Mpj全方位屌打 古狗啦

第4？

第一 肥仔就邊個黎都搞唔掂既
第二 肥仔Q4都已經打左6 7分鐘 直接對位大摩 一分都拎唔到 亦屈唔到板
我唔係話大摩可以守死肥仔 但係場上效果好 換走佢做咩呢?

愛滋佬係咩怪物黎

身體硬件差好遠 mpj唔傷係狀元啵
仲有kuzma 係老d入nba 之前勾手 果d無撚晒

啲如果冇意思
如果我湖堆三分準啲就唔需要討論古添喇

i mean暫時黎講
而家相信MPJ仲有大把位進步
古拎得返一半頭一兩季啲進攻出黎都還得神

最慘係黃金時期中撚左愛滋 無得打 32-35歲果時無打 應該可以keep到平均19 分11助7板
佢36歲出返黎打左一陣 都仲有15分6板7助

我覺得如果kuzma 要15m以上 無必要續佢了
趁仲有一年童工合約 應該拎佢搭dg 換野
防守真係唔得 最慘係佢同AD撞位 唔會比到好多時間同出手機會養佢

仲要淨係打咗13季比其他人少幾季

比母屍可以發揮

ad話 咬得都唔輕

DG 既正負值點解場場都咁高
明明打左4場 有3場都係入1個3分
同波仔果陣一樣

唉

呢啲play睇到燥

你球球入有撚人屌咩

廢老 而家剷又唔得 射又唔得 得返最後關頭用身體守波有d用

金塊真係幾撚勁 keep住咁打 梅利狗+jokic mpj再進步
清左3千萬先生 續返grant 咁正既3d
未來西決常客

又要玩落後1:3反cup

梅狗打出身價
呢樣真係 out of the blue

AD on his ankle: "Ankle feels fine. I got tonight, tomorrow, before the (next) game to get it (better)” … he added that he rolled it “pretty bad, but not too bad … I’ll be fine."

goodest reading

AD傷？無睇

射波自己落地拗柴
之後仲打到

睇hupu 中文
但應該都有傷 希望無咩事

牙波仲柒下柒下咁
出歌多過射波
輸10個身位

梅利狗playoff 場均26.6分 3分 47.7% 6.5助 5板

兩隊同時拎到Game point

ball ed打季後賽 會更加廢
佢一日無中距同持球進攻 一日都係無威脅

英文話佢好撚痛下場打唔到

Vogel話占士主動要守梅利喎

AD應該下場出唔到RIP

交換啦吊我要mpj喇咁

收皮啦，唔係條垃圾妹波ad洗撚傷咩

source?

我寧願佢抖一場再打

佢訓醒應該腫到仆街

我都要MPJ, 古D貨無晒, 唔敢射,

者係下場得條廢柴rmbj出到

其實應該bench lbj Rr9 starting pg

DG真係正負值之鬼黎

射啲波完全冇力 你睇吓佢個下盤

場場都正
R哂頭

唔反呢樣

下場冇ad 出2348戰術算啦

Rmbj
Kcp
猴
Jr
大魔

似足18年final，條柒頭應該可以做多次 51 8 8掛

咁可以返歸 隻rmbj傷硬

除二都唔得

無source 話ad打唔到 下場啵

唔賣波，鬼肯換AD比你，仲有波一年傷半季，好波都冇用

秒

如果打唔返呢個水準，走去打off ball俾個波rr9舞算啦

真係愈黎愈憎睇佢打波，你話regular養生妹下冇問題，依家對著隊後生打到著晒火既係度妹妹妹 仲要覺得自己仲係大佬，又唔交d大佬表現出黎

硬係覺得條奶狗 留力

咁可能得

個腹股溝啩

以前射超遠三分都唔會歪到咁

留力留到ad傷撚埋 easy 2又炒撚晒

Ching 上年有冇睇波？

屌，明顯冇練波

留乜9 力不從心就真 如果下場ad 唔出 睇下佢咩料就知

仲j緊留力

幫個仔揾緊律師

整個f2申請離場

講開又講
clean block都打手咩

呢幾場都係KCP carry

尋人

3:1

一係就俾朗組織，一就拎波最多hold 5秒左右就好finish，下下都hold 20秒，之後就炒/先傳

好撚驚而家

發現牙卜除左拓柒第一場之外都冇點柒得好緊要 到依家竟然有42%
不過係湖d射手都係感覺唔多穩

利申: 唔好燈

沾狗死未 屌佢老母

好撚驚AD有咩冬瓜豆腐

仆哥係球盲探測器

反仆必定係垃圾球迷

ad 保你大
求你下無事

牙滿真係識波
由一開始已經係卜迷

好似幾痛下 但之後幾個play 又alley-hoop 又搶板

1901未

係賽後驚腫

4:1 橫掃

希望ad下場抖下，打撚死廢奶

用廢老雙腳換

有rmbj教佢養身療法啦 你見rmbj次撚次咬完都無事咁款出返黎

打熱火真係難搞

打熱水冇ad 點破聯防

靠Green Kuz Kcp 3個shooter用3分突破

打熱水 3 2聯防 真係要靠high post
靠啲3分手就食屎了
不過熱水守我地 未必用32聯

jr waiters就係簽嚟破zone

regular守過3 2 俾AD係high post打爆左

點睇今日dg

基本啦 籃球既所有協防 全場緊迫 得中間位可以破到 係側翼插過去 一係你好快 一係對面協防差

幾穩定